點都唔放棄！

咁多位手足，
我係由730開始幫手港鐵不合作運動嘅admin,
呢段日子都真係辛苦晒大家，
好多謝咁多位手足出嚟陪我地發夢，
發左一個好靚嘅夢，
最感動係805嗰之前，
嗰陣時一直好多人都質疑我哋點解要揀個三個站，（好多謝好多手足幫我地解釋原因，果五日不停重複答點解要咁做，明明已經寫咗又唔睇）
仲不停俾人插我哋係鬼，話我地係大台、共產黨，
嗰陣時真係好傷心💔
最記得嗰班連登話要起我哋底，
（真係會俾人拉）
心諗冒着險出嚟做admin,
（唔係想要有咩着數而係真係想去愛呢個香港，坦白講我哋個個都有份正職，
平時工作上已經好忙，
我仲要就結婚，理論係應該安排緊自己下年嘅婚禮，而唔係喺度搞地鐵站🤦🏻‍♀️
坦白講如果你問我想唔想做其實我真係唔想做，
又要返工又要處理呢件事，
本身應該係籌備下年結婚嘅嘢，
但係除咗定左日子之外（我地係咩都未準備過，仲要大搞🤦🏻‍♀️
但係係我心目中，結婚最重要唔係個婚禮，而係另一伴
（琴晚都俾另一半投訴，話最近好忙成日都唔理佢冷落左佢，知我俾人起底仲叫我退admin，講到有啲唔開心 但最後佢話唔贊成我咁做但係支持我，前線嘅決定無條件支持（即使佢未必認同明白
你問我805都唔想罷工，（我都好熱愛我嘅工作，真心好鍾意返工，
但係如果香港玩完就真係玩完啦！

但係我都想喺度多謝我另一半，
（我知你會睇連登🙈
多謝你陪我投入呢個運動，
我知你係一個鍵盤戰士，
但係因為我每次我出去你都會陪我出去，
我知你打政府工，
每次出去遊行都好大壓力，
但你每次都會陪我發夢，
多謝你❤️
我知你因為我掛住搞抗爭啲嘢，
冇時間去減肥做運動，冇時間安排婚禮啲嘢，少咗好多時間陪你，
而家每個禮拜嘅拍拖節目，
除咗遊行就係發夢。
我知你會唔開心，
但係我應承你政府跪低之後，
我會繼續努力搞婚禮啲嘢，
亦都真係好多謝每一個陪我地成就不可能嘅手足，
（我知有手足見過我知我係邊個，請你千祈唔好喺度相認，我唔想俾人知我係邊個）
清楚自己堅持啲乜嘢嘅手足。
都好多謝你哋，如果唔係我都唔知點樣同呢個變態嘅政府對抗
但係到今個星期不停俾人圍插，
個原因竟然係因為要塞鐵，
（我哋都真係好支持，無論用咩方法政府跪低就可以）
所以就唔俾我哋用其他方法表達我哋嘅訴求，
我哋都只係想用多啲方法，
我哋個計劃並唔係最盡善盡美，
可能會有更加好嘅計劃，
但係點解我哋用唔同嘅計劃，
你可以唔認同我哋，
但係點解要質疑你哋嘅同路人呢？
比對家插，
我都仲可以忍，
但係俾自己人話係鬼，
嗰種心痛係好似俾人插左10刀。

講真你咁樣仲點叫我做落去？
唔符合你哋心意就話係鬼，
不停咁樣話要插我哋，
其實大家唔係都係想政府回應五大訴求咩？
有冇人到底可以教我點做？
我真係好辛苦！
我都唔知點做好！

但係我想講嘅係，
仆街政府收皮啦！
（你隻狗唔好以為玩分化，就可以分化我哋香港人）
雖然依家塞鐵俾你搞彎左，
但無論我哋香港人遇到幾大嘅阻力，
都唔會阻止我地繼續發夢，
繼續去機場，繼續每一個發聲嘅機會！
我哋一定會繼續做落去！
無論點樣我都唔會割席！
無論點樣我都唔會放棄五大訴求！
無論我地比同路人割左幾多刀都好，
我地都會繼續掙扎，
都唔會比你哋分化到嬲同路人！
因為我哋每一個人都係手足！
我哋曾經失敗，我哋曾經心灰意冷，但係我哋香港人係唔會放棄！
而家嘅失敗！係為咗未來既成功！
初心未變！

#不撤不散
#五大訴求
#釋放義士
#我要真普選
#撤回暴動定性
#反送中
#獨立調查委員會
#警黑合作
#官商鄉黑

一直mon 左塞鐵grp 好耐
好感受到你有幾大壓力
日日俾人圍屌

我覺得不合作運動真心可以繼續做
你肯做 我肯出
核爆都唔撚割！！！！！

加油
唔好放棄